雞同鴨講 醉洋漢搶走的士自駕

打柒班鬼佬屌你老母，立即驅逐出境，永不准入境

銅鑼灣勿地臣街時代廣場對開發生偷的士案件。凌晨2時許，一名年約40歲至50歲、醉酒外籍男子登上一輛九龍的士，疑因司機不熟悉香港道路，加上雙方語言不通，63歲姓吳的士司機於是落車要求同業協助。
醉漢不滿跟隨落車，發難推撞司機及用手拗彎的士右前車門，再跳上司機位將的士駛走，警員到場調查及兜截，在附近百多米外的波斯富街路邊，尋回被外籍男子偷走的士，列偷車及刑事毀壞案件展開調查。
涉案外籍男子中等身材，約1.7至1.8米高，案發時身穿白色上衣

自駕遊

香港仲要做鬼佬公廁到幾時

你想做鬼佬公廁定做支那痰罐？

留名睇有連登仔話DC9扺撚死

含住先?

垃圾白鬼

港豬不嬲都做開下把位、奴才位。dna黎

的士司機不熟悉香港道路
搞到要落車
仲唔係抵死

唔洗英文就開車求其送走佢遊花園，一路遊一路問人

列偷車及刑事毀壞案件展開調查。

傷人呢? 點解香港重唔立法 D 的士要加 Cam?

Carjacking 家下降級到做 Motor Vehicle Theft?
將警察係警車拉出黎再渣走係咪唔告襲警, 傷人?

有冇港女上前安慰？

要求用中文向司機提供目的地
否則可拒載

真人gta

鬼佬真性情姐

支那狗

白鬼正仆街

而家係both